目前傑志可唔可以輸少過曼城5粒

傑志啱啱買咗蘇沙同洛迪古斯
曼城大部份都係正選
不過最近輸12碼比狼隊
有冇得打下？

傑志不嬲都外隊都有驚喜嘅
傑志2：2和過阿仙奴

而家傑志低潮期

元朗鄉黑半場入更衣室 曼城投降

傑志應該掃鏝城5粒啦

係就好

曼城有歐聯再講啦